咁大件事好多外國媒體都冇報道

//新疆30歲女基督徒關押12天慘死 遺體慘不忍睹

【新唐人北京時間2019年09月21日訊】近年來，中共迫害宗教持續升級。《寒冬》披露，一名30歲的新疆女基督徒被當局無故逮捕，關押僅12天身亡，死狀十分淒慘，遺體慘不忍睹。家屬求助無門，極其痛苦無助，盼望死者冤情有朝一日能得昭雪。

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌刊文說，新疆維吾爾自治區30歲女基督徒任翠芳，於去年12月22日被警方抓捕，僅12天後的2019年1月3日下午已經不幸身亡，身後留下8歲的女兒及年邁父母。

1月5日上午10點，死者父母從內蒙古老家，趕至新疆克拉瑪依市獨山子區公安分局，詢問警察為何抓捕任翠芳及其死因。負責該案的嚴某未說明任翠芳的死因，只說共產黨不允許人信教，任翠芳家中搜出信神書籍，她是國家要犯。

隨後，死者父母被警察帶到殯儀館看任翠芳的遺體，其慘狀讓兩老人震驚且崩潰。

死者父母哭訴，任翠芳的雙眼周圍呈現青紫色，左側乳房有約巴掌大、黑紫色的瘀青，四肢上也有大小不一的圓形紫塊，大腿則有被燒灼的痕跡，雙手腕骨及足跟留有帶血跡的裂口，其中一隻腳大拇趾趾甲脫落，死狀可謂十分淒慘。

死者另一名家屬透露，任翠芳的牙齒用力咬着下嘴唇，明顯在極度疼痛中死去，而且她的牙齒與鼻子上，還存留血跡與棉花殘絮，好像有人刻意以棉花擦拭並掩蓋血跡。//

根本同當時德國對猶太人做嘅嘢冇分別
中國就係新一代納粹
到底有乜可以幫到佢哋
最後，今日新疆，明日香港。

Push

Chinazi

cls